［緊急］連登就變返三個月前！

行動post呢？
日程表呢？
文宣呢？
人呢？

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

自推十連
1/10

推

3/10

推推推

冇左2/10

推上熱門

Push push push

行動啊!!!

5/10

6/10

呢個真

完嚕，真係小左勁多人

推...10.1 見

7/10

Pish

8/10

9/10

721

10/10

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

up

推我老味！

行動post真係無曬
雖然依家好多人自覺性地行動，但唔夠

怒推

我推

推爆

可能好多人都就咁睇tg 我都小左連登

GOGOGO

推推推推

善用不推文，只推行動post!

推，堅持吖

推！

雖然大家都好乖咁有出 但仲有好多人咩唔知細節嫁！睇完快啲去同朋友講！！！

多左好撚多垃圾post同叫春post

推呀

上熱門

我都垃圾咩

Sor 手快快禁左不推文

勁多感情台post

行動post
推

We don’t forget, we cannot forget

大家要出呀 連登都冇人講就仆街嫁喇
Fb又冇人睇
Ig得fd
好撚驚呀屌
一禁入連登得咁少依煩post

係囉
波台呀個啲又彈上泥

推唔上
【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推行動呀

幫手推行動post

推你老母臭閪

就係樓主您呢啲po推走晒行動文宣po

大家唔好懶啊

p牌假推一下

612 721 811 831 新屋嶺

幫推!!

推啊

Push

推呀仆街

有無人有撕文宣 逢賭必輸嗰set

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

推推推推到支爆

推唔到都幫手推～

推
921

行動post同討論post直線下降

921 921

推啊 時間緊逼啦

btw 推

push

無力一推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

好多人轉左tg討論

勿忘初衷

我估係開左學少左學生推POST

光復香港！

又係呢啲乜撚野緊急，核彈既標題黨

你地應該好清楚，香港社會已經累了，無力為繼了，格硬黎都冇用，人心已散，及早收檔把啦

係咪狗唔打人你就唔出黎

推
行動post行先

送上熱門

分化topic

Tui

推行動post！

推啊！！

被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

樓主 麻煩更新時間表

929全球抗赤納粹示威

大家順便推推post
真•行動post反而上唔到熱門

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

冇錯，感情叫春po+批鬥po

pushhhhh

幫推！

831

推！行動post最緊要

P

好多感情post，無聊post，擔心遲啲tvb劇劇情討論都出黎

UST 人鐽係19號

push行動post!!

Pushhhh

PUSH

推!行動post唔見晒

感謝你

推
行動日程表好重要

921見

29號五週年呢？

睇左好耐~終於有行動POST

人呢 五大訴求 缺一不可

929唔係有全球反赤共遊行?

冇錯
不如大家幫手，入洗地組，令有用post上返熱門

繼續推

唔可以習慣架大家 要堅持警下

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推呀

光復香港 時代革命

101唔係白衫披麻戴孝咩

加油!

有呀

日日都ig share啲文宣圖出去

但呢啲post都一定要推

推呀！

推

921 天水圍屯門

呢排熱門都見唔到行動post

可唔可以每星期開個行動post
成日唔知啲行程係點

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

成班懶鬼

認同，但巴打個標題可以再改靚啲

幫推

推
行動post理應長期置頂

阿寶 俾啲力推呀

*
9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦

有各地新sub group可以tag @antichinazi1 整合返上pinned
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
929全球活動整合（持續更新！）

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @mo7mo7 @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill 整合

*
Twitter戰線
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

推

要入番正題

尾聲囉，咁簡單。
人地差佬ot當食生菜。
最叻個次咪班友所計200萬，
之後已經上唔返。

突然變感情台

推阿，大力推

有沒手足下星期得閒幫手搞tg gp組織萬國旗宣傳 9.29 Worldwide Anti-Chinazi Protest

831 831 831 場仗未完啊

piahhhhhhh

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

咁你想點走落去？

多謝手足

612 721 831

推唔到照推

chinazi旗是裏面

咪撚再鬆懈

已經冇人想行動,個個投哂降
等美國通法案

我哋要擺脫淨「係用憤怒嚟當燃料」嘅心態

因為如果幾日冇打大交，我哋啲貨真係冇晒

推不到也是要推

一早話等到暑假完就會咁架啦，緊乜急，係有班人死都唔信以為示威既無一個係學生咁

推啊屌

睇其他po放鬆無問題
善用不推文呀

行動 攻略 文宣 缺一不可

唔知點解輕鬆左好多
有不推文回覆又唔用

推返d文宣上去啊

文宣真係唔夠

Pushhh

大家都原諒警察同林鄭了

推！

呢場革命離成功仲好遠！！

都十月一！！

新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

驅逐共黨 光復香港

呢個要推

D垃圾感情台配種post幾個上熱門

感情台多咗on9 post上熱門

十點都冇左人叫

推爆你

聯合國正式定義粵語為一種語言

我冇野講

721 831

啲日程轉得好快

幾時抗議國泰港龍製造白色恐怖

推上去

921 922

已經出咗，嗰套乜鳩金宵大廈

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

10.1全民黑衣

毋忘初衷

有無文宣？
要提醒幫坊同身邊既老人家星期六唔好出街
「因為建制派動員黑社會星期六搞事」
等佢地認為建制派各黨搞事 區選唔好投佢地

推推

p牌推唔到

我們死去的朋友⋯

10點咆哮呢？

十一就到啦 慶佢老母啦

推阿 推阿

張日程表啲字有啲細，
建議分兩張出

個個等運到咁
法案只是避彈衣咋

推呀屌你

pish

而家少左時間表 push

推唔郁都照推呀！

tui

咁你想點？

推阿

推撚爆呀
香港人寧化飛灰 不作浮塵

行動post 真係潛哂水

呢個關鍵時刻真係唔好兵行險著
人權法係美國籌備緊
香港人宜做一定要方向正確（9.29 10.1）

呢d旁門左道嘅伎倆 今次真係要無視
可預見到時一定有黑警扮示威者同鄉黑互打
唔夠打再上連登開post吹雞叫人落區幫拖 實則送頭

9.21 忍 一定要忍！
邊個叫人去沙田送頭既 司馬昭之心

大大力推

都無行動仲要咩日程表

推！我都想知點解一大堆奇怪post走出黎，iphone又有，達哥又有，連登仔係咪以為而家贏左個個係屋企打緊飛機？

光復香港，時代革命

721
831
929

你個929唔啱喎，未update?

929 唔係反共大遊行咩

已準備好留力到2047，以後再叫人出去全部都係鬼

同意 越黎越多娛樂post 連tvb劇都上到熱門
雖然討論區有討論自由 但非常時期大家唔可以鬆懈

推爆佢

今晚再開始

同問
點解變左又一城window shopping ga

真係成也連登 敗也連登

你個日程表929少左反赤納粹大遊行

好文要推

929唔係反共遊行咩，點解變左window shopping

Push this

全部p仔

標題黨屌你老母

勿忘新屋嶺

Anyone can tell me

有講錯咩

推!冇行動. 冇戰術, 冇吹雞, 冇文宣
我屌!!!

pushhhhhh

連感情post都有幾個

七八月開始，戰術po真係冇再見過

其實不如開個文宣集中po，連登啲文宣好散，唔夠tg集中

仲有唔好再傳fakenews啦

個時間表唔岩阿大佬 929反共大遊行

P推!!!

721
831

近排多左好多sp 沉船，綠帽，叫春post

食屌訓,係豬乸嘅日與夜
被送中係好合情合理.

Tui bao

推

721 831

929929929

鞭策你地

幫推十連

樓豬 我愛你

推爆佢啊
行動post真係唔見晒
黎緊921 國慶送大禮咁重要都冇人講

禮拜六日見啦 love you too

堅持到底

Yay

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

我未夠更新大家推依張呀推呀推

頂撚住

咩來嫁

推...推...推...推...推...推...推...推...
921屯門見

自我更新！來！

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

仲有眾籌告班狗，課左金未

我當你假膠

行動po必推

推post !!

五大訴求！缺一不可！

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

眾籌告狗，課左未

p 牌幫推

推 我知大家都攰, 但死去既手足唔可以畀佢地白白犧牲, 要繼續幫佢地行埋落去

612 721 811 831

推爆佢老母臭閪

puish

點都好 加油

行動post

繼續推

922機場 商場

929 抗共

101 送共大禮

雨

我愛你
成日搵唔到行程表

贏左先慶祝

冇哂行動post??

922唔是塞商場咩

睇埋依個！

推 唔好淡化呀

推，啲垃圾post都上到熱門

大大力

推呀！！！！！

出門口就比人拉，送喎，大家唔好再送，誠心的♡

係咪話新城市

加強思想控制

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

屌仲以為場運動完撚左添
推阿

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

唉，真係，少左勁多post

輕輕一推

我當你成隊人9.21打爆晒 贏晒班鄉黑 又點？
俾人拉d手足點？ 你咪又輕鬆一句叫人搵星火幫？

9.21 對人權法 反送中 五大訴求有咩幫助？
明知係鄉黑勾結仲要拉隊送頭？
到時俾人寫到由對準政權變民鬥，又叫人不分化不割席？

用下腦分析下， 主線係乜？

好似係上晝新城市 下晝春袋

推！！！！

行動呀！！！

１１１１１

光復香港

時代革命

721 唔見人

831 打死人

黑警OT

警嫂3P

真係好少見行動post

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

三個月前咁好失禮你？

樓主你個日程表冇

929全球反赤納粹大遊行嘅！

幫推 未完架..

攞

三個月前我都中意呀
但我唔想啲人咁快慣

其實邊個整行程表
成日都漏左929反共遊行

其實不如儲力十一啦，每個星期都有事大家都好攰。俾一個星期休息下然後十一爆佢老母一獲好過啦

無晒行動post

推日程表

樓主， 無人理你了

push

咩都未爭取到呀

有班人做神探上哂腦
好似撞邪咁係個mon前面查案
唔講以為用個鍵盤就破到案

大家有力出力

我覺得星期六日都還好，平日真係咁岩係個頭先去到

多謝你理我

推

膠Post喺熱門重現已經響起警號

10 月 1 最重要

推！！！！！！

推
無晒行動post
嚟緊有咩做都唔知呀屌你老母

推 行動post

啲感情post都上到熱門

推！
行動post

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

行動post呀

pushhhhhhhhhh

請巴絲停推/開其他post ，其他post睇完唔好留言,由得班5毛同冇主題冇回覆鬼acc推其他post。917中環人鏈已經洗到冇人知。

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

612 721 811 831cctv 新屋嶺

pishhhhhh

921光復屯門
元朗靜坐
沙田戒嚴

除暴安良，替天行道

算吧啦 連仔已死

推番上熱門

推到仆街

#929GlobalAntiChiNazi

仍需努力

屌，尋晚個咩淫賤 miss post就咁多人關心

推 堅持

極緊急
我地冇得再輸架啦

推

721
831
眼
新屋嶺

次次都係唱完歌就收哂皮

唉

幫手推

可唔可以多D人理我地

推呀屌
我地未贏架

屌 怒推

唔係就變翻
係變咗
你睇下
行動po邊度有？

楊丞琳結婚就有
粵語fake news又有

就係冇行動po

推下先屌

仲係tvb啲劇集討論

行動POST 推

未贏咖

呢張幾得意

我明大家開始攰，唔想睇咁多字
長話短說，我就覺得大家唔應該畀咁大壓力自己
場運動唔會因為你攰休息下就消失左
反而太攰搞到咩都唔想做先會
其實政府已經做錯左太多事，大家可能覺得理唔晒
但其實唔係，只要我地將抗爭融入生活
有活動盡量出，就已經可以繼續
推post 唔需要個個都推，只推行動post + 自己盡量出席就已經好有效果
文宣可能真係少左，但唔代表滅晒聲
地區戰嚟講，連儂牆可能要各區自己統籌，真正遍地開花
甚至輪流當值
咁就已經可以自己香港自己守護

即係大家只要做3 樣野就可以

推行動post + 盡量出每次行動唔一定要出晒 + 地區上同手足connect

有同路人就唔洗怕

行動post快出

推！！！